得罪講句 即使幻齒登做美國總統 我都會含淚支持佢

政治現實係咁

如果侵輸
至少希望保得住參議院

白咭就有

幼齒登出到閘分分鐘都坐監, 到時侵冇得做重唔發爛咩都爆出來

經濟解決唔到既問題用政治
政治解決唔到既問題用軍事
唔通會打仗?

blocked